2018 MTR Graduate Trainee

岩岩收到email，下星期三前要做apt test同video interview，有無人做過可以分享下

上年考過。Video interview係叫你答四條問題左右，每條比你半分鐘預備時間。每條答一分鐘至三分鐘不等。

題目唔太肯定。好似係介紹下你自己。點解你要考mtr gt? 你對五年後嘅港鐵有咩看法？如果有旅客迷路，你會點幫助佢？

樓主可唔可以分享下自己咩背景

上年報過 apt test 都無出就比人西走左 都係只請名牌大學

中定英？

鬼叫你讀垃圾U咩廢柴

中大社科

中大too，未收到，係咪已經被foul走了

上年報無apt test invitation今年有

中大社科too
收唔到

test都唔撚比

英

可能gpa唔夠佢個standard

你cpga幾多呀

3.3、hon g 高啲

Same
完全唔明點解連apt test都無

未send到去你度姐

你高過我，所以應該未send到你度

我都覺mtr揀人好睇唔透，報intern我連interview都冇，但gt 反而有ap test video in

利申三大 cg 3.4x

唔好講埋呢d廢話

hku secondup 收唔到 係咪收左皮

有無報associate收到apt test

Anything that needa pay attention in video in?

video interview 用中文定英文?

Video in完幾時下一round?

聽上年d人講係12 月AC

btw 我岩岩都做完vid in, 交流下d問題？

最後個條你點答？

d題目一樣架咩？

應該係？ 有冇telegram

題目點答唔重要 表達清晰就得

最尾個題我應該ok

上年報一見到video interview 已經冇再落去

加個telegram ok嗎？

想問下問咗咩

睇下linkedin 你地咪知人地請開咩人囉
不過地鐵好咩?
除左穩定 搭車唔洗錢

咁mtr既業務有好多架麻

開頭人工高 半政府唔辛苦

其實mtr gt係睇咩黎派apt test
我hku 2nd up fresh grad 收唔到email,
然後我friend HKU final year 1st hon 連續3年dean list dse best 5 都 33分，
都係收唔到

有無上莊 有無 exchange

MTR d online test 亂鳩咁黎架
利申: 做過GE

有

有冇人收到mtr written test?

有無人係英文得條3

人地就係唔想益人先話telegram講

有無人知written test會考咩？

想知+1

我都係未收到 可能無機會啦 唯有努力再搵過啦

好似係話用intern experience filter candidates
我同我個fd bg好似 cg hon g都差唔多
唯獨我有半年以上intern exp而佢無
我就收到ap test佢收唔到

+1 here

我係十二號嗰個slot
收到

+1

想問下收到written test 係報GE定GT?

等我黎拯救大家
係比一個鐘你寫一篇英文 字數無限
會比大約10頁data file你 裡面有d stats tables graphs 等等
就依d數據對一間公司進行分析同建議

但間公司同mtr完全無關 換言之完全唔洗溫mtr d 資料。我果陣好似係一間食物連鎖公司

感激

大家今日考成點

今日GE ?

喺

係咪apt test後既written. 出曬

幾時出ac

想問你地written test有無著suit?

有，但都有好多人無，你幾時written?

聽日

出左ac啦

幾點？email 出？唉又冇

Hr打電話架，3/1 ac但我唔係香港，問hr有無第二日，佢話要再睇睇，應該未打哂

想問下咩係ac

thank you! 但咁趕既，係星期五臨收工時間打比你定點？

好希望仲有機⋯⋯

又出左ac
有冇人收到？

你幾時ac?

10

你星期五收到call?

係

有冇人已经收到final in？？

anyone??

想問做完online test之後幾耐有interview?
唔知係咪比人西走左了

我係舊年12月做written test，之後今年1月做assessment center，之後.....就冇之後了....

隔離mt post話offer都出完啦喎

我係apply另一個graduate post
上上星期做online test不過宜家仲未有其他消息

人工幾多？傳說29k?

請問各位，Graduate quantity surveyor 係咪出咗offer?

同問！
已經3個星期了！

有冇tg share 下！

Lm

收到apt同vdo in

有冇咩注意同準備?

好緊張，第一份gt in

同問 其實係咪個個都收到vid in

我都收到，但log in左 無得in。
唔知幾時先VIDEO In

same

Video interview

有冇人開唔到佢個test條link